coldplay邊首歌你最鐘意？

everglow
fix u

Fix u

Yellow

Fix you

scientist

Up&up

fix you 真係 聽過最治癒既歌

my favorite too

Yellow同everglow

in my place

Yellow violent hill

Viva la vida

yellow

Everglow

Sky full of stars

Shiver

don't panic

Hynotised

up&up

strawberry swing.佢個MV 好正

paradise都好好聽

我個名

politek

全部

Amazing day
Army of one

Viva LA vida

Spies

Everglow
Yellow
Amazing day

聽唔厭係得呢幾首sor 煲爛晒啲舊碟

green eyes
有無人識

fix you

ink

竟然冇 trouble

好撚慘唉

Fix you 好有意思

everglow
聽極唔厭 好鐘意個前奏

adventure of lifetime

Fix you
Yellow
同公廁magic

fix you
paradise

Every teardrop is a waterfall

In my place
Gravity(歌詞好正 人同人之間互相吸引既引力）
Aliens
Midnight
Amazing day

something just like this

Warning sign

Gravity

呢首現場正到仆街

In my place
Fix you
Us against the world

Paradise
Viva la vida
Something just like this
Sky full of stars

Gravity
Hypnotised

everglow

A L I E N S

無人提Charlie Brown...
其實最正真係Every Teardrop is a Waterfall.

Trouble

a sky full of stars

最鐘意 Up with the birds
之後 Fix you 同 Everglow

好想再睇多一次演唱會

留名

True Love 都成日聽

僕 啪 僕僕僕啪
僕 啪 僕僕僕啪

The scientist
Everglow
Fix you
Paradise
Yellow

佢地仲會唔會黎香港開演唱會

Christmas lights

The Scientist

終於有人講
成日J Chris Martin把聲

Swallow in the sea

The hardest part
唔係話最鍾意 但有時耐無聽就會自然搵翻出黎聽

everglow個前奏
fix you既歌詞
viva la vida既feel

Don’t Panic
Clocks
Gravity
Fix you
Death and all his friends

a sky full of stars
fix you
viva la vida

Violet Hill真係好好un

nobody said it was easy...no one ever said it would be this hard...

the scientist
it's such a shame for us to part ....

something just like this
一定係最好聽果首

Life in Techcolor II
Everglow
Lovers in Japan

O 'Fly on'

A sky full of star
Everglow

估唔到咁多人鍾意everglow

something just like this
yellow
a sky full of stars
chris martin把聲正撚到我日日聽住coldplay黎打丁

don't panic
every teardrop is a waterfall
lost
42
in my place
everglow
amazing day
up and up 後段solo好正

點可以無Charlie Brown
Live正到飛起

Magic...

Viva la vida就一定架啦
Atlas都好好聽

Charlie live好正，我一定會跳足成首歌

奇怪
冇人鐘意 life in technicolor II

現實正到

我ex罰我唱yellow俾佢聽

Everything not lost
冇人撞

係live真係超正，仲要佢有埋個變色手帶，我真係跳足左成首

修理你

every teardrop is a waterfall
yellow
lovers in japan
something just like this

Coldplay d 歌好有世界觀
唔知點解秋冬聽最有feel

原來咁多人鐘意everglow
仲以為冇乜人會聽呢首
everglow淨係聽intro piano都出哂水

仲有fix you，中間電結他果下

When you try your best, but you don't succeed

聽講everglow入面有佢前妻把聲
但我聽唔到

We never change

話說我淨係識Trouble一首

M

Yellow
Everglow

佢幾時黎香港

Fun
Army of one

every teardrop is a waterfall

Everglow 真係無敵

係

黎香港都冇場地
係想睇岀外國睇好過

Swallow in the sea 同 yellow

The hardest
part

終於有swallow in the sea

Christmas light

歌詞太正了,超poetic
Oh what good is it to live
With nothing left to give
Forget but not forgive
Not loving all you see

以為Everglow冇人聽
係咪平行時空？

聖誕都要聽

Ocean

係喎 好poetic喎

Something just like this

fix you
去台灣睇演唱會個陣真心感動到喊左出黎

Army of one, amazing day, yellow, fix you, everglow

Yellow
Fix you

Something just like this
每日聽一次

Up&up
Christmas light
Yellow

postcard from far away

O
Fix you
The scientist
冬天聽會打冷震

年年聖誕都會坐係海邊聽

三首都同意
尤其係fix you 係啲失落既時候聽真係
我會加多首everglow

everglow
fix you
yellow
the scientist

近排係fun

something just like this 啲歌詞講緊我